請不要重犯當年泛民既錯

細節位唔多講
但係我眼中當年泛民最大既錯誤
就係擺出一副高高在上的姿態
好似喺度講: 係依條民主路上
我地唔需要你哋班學生/本土/激進
靠班老人家/中產/師奶已經夠搵食
今時今日大家對本土接受程度高左
就開始行返以前泛民條舊路
未初選前屌泛民
選完屌投泛民既選民
好似喺度講: 係依條民主路上
我地唔需要你哋班老人家/中產/師奶
靠班學生/本土/激進已經夠搵食

老實講大家要小心唔好跌落依個貪勝不知輸嘅陷阱
大部分嘅本土已經出到線
有充分嘅條件推到佢哋入去議會
就算DQ都贏咗
唔DQ就賺凸左
公平嘅選舉就係咁樣
一兩個漏網之魚係必然嘅
都反映左就算本土成為主流
傳統泛民依然有市場足以影響大局
而家打終極大老虎一股本土風真心夠打?
最緊要係支持omdb既人係唔會因為你屌佢屌到轉投你本土
大家畀啲耐性增加本土意志做好宣傳打好個底
你怕佢哋最後唔會行去你嗰邊??

以下係故事時間信不信由你
工作關係識到幾個大公司高層
佢哋都係連登屌得最勁既所謂'中立撚'
風險管理做得好仲係做緊旁觀者
有一個喺區選總投咗建制
言談間你知道佢哋嘅思維一定係黃
但就係忍得住一直唔出聲
機緣巧合下投藍嗰個同我講咗一句話
'我當然唔係支持政府共產黨, 如果我細個D分分鐘今日會衝埋一份, 只不過係我知道黃色依邊去到最後一定贏唔到, 單靠一團火一啖氣向前衝, 團火總會有用完嘅一日'
初選後依個屌人屌鬼既風氣令我諗埋佢依句
故事完

老實講大家要小心唔好跌落依個貪勝不知輸嘅陷阱
大部分嘅本土已經出到線
有充分嘅條件推到佢哋入去議會
就算DQ都贏咗
唔DQ就賺凸左

你係咪訓咗成年
宜家係DQ咗先叫正數
好意思講貪贏不知輸，宜家輸到冇得輸係講緊點樣攬炒
你

你都睇唔透又跟唔貼，仲出嚟分析指路，宜家唔係要發展個議會，唔係要撥亂反正，個議會廢咗架啦，現實啲啦

LM

但事實上就係仲有好多人唔係咁樣諗
站喺你角度嘅話, 即係仲有好多人睇唔透
咁究竟應該迫個局勢出嚟要脅佢哋歸邊企喺你嗰邊(唔夠人)?
定係做好遊說做好選前宣傳整醒佢哋主動支持你(晒時間)?

push

你仲係唔明，宜家主導權根本唔喺議員同選民手上，即係有幾多票都影響唔到個議會做啲咩，你有幾多席都冇辦法。

宜家大家講緊嘅係點樣超脫議題程序嘅框架，你就拖後腿叫人搞好個議會。

成個腦剩係得個議會

增加支持

宜家搏DQ，噉你答我係要爭取邊個支持？

D唔DQ邊個話事？

DQ個決定權喺邊個手上？

搏DQ就係要free返啲市民出嚟，等大家唔洗再浪費時間喺個崩潰咗嘅議會制度

搏DQ就係用自己隨時坐監嘅風險去封咗條死路，令大家唔會又花一年時間加大量資源投放上落個爛鬼議會

噉需要爭取邊個支持？

票票票票票

有無TLDR?

廢左還廢左，照選入去係冇衝突，佢咪dq，肉酸姐

咁你咁講係咪要軍火

Agree push

我真正問既係
面對住舉白紙都會被人拉既瘋癲時代
去屌D未醒晒去投omdb既師奶真係有用?
定係去拉一D完全未醒利字當頭既'中游'人士?

何況議會只係其中一步棋
但係睇你捉呢一步棋嘅手法係足夠影響你捉其他棋嘅成敗

BE HUMBLE

b

啱

估到你講完又被人屌